一人一個老師對男仔既唔公平行為

小學轉堂果陣成個班房都係女仔d聲，之後阿Sir一入班房就話點解男仔咁嘈，罰男仔遲放飯

有時禮堂有活動，活動完咗之後要男仔留低搬返啲枱櫈櫈，女仔就可以走

女仔想去廁所一問就比
男就要比佢撚

其實第2點冇咩問題, 始終男同女既體格係有差別
但麻煩啲女人唔好係對自己不利既時候又跳出黎話要男女平等

女你老母
人你老母
陰毛都未齊學人做女人

唔俾女仔喺課室換pe衫